{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047496",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 바다의숲펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。 予約人数を追加する場合は、予めペンションに連絡してください。 増員は別途費用を支払わなければならず、最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションにはペットは入室できませんし、同じ場合でも払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用はペンションの規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守する必要があります。 客室と施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内でお魚やお肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所の利用が必要です。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客の被害になることがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 もしペンションの期間が未確定により料金が誤って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされることがあり、再予約が可能です。 バーベキューのご利用は10時まで可能で、炭とグリルの料金は当日現地にてお支払いください。 ペットはすべての客室で可能で、最大3匹まで収容できます。 各匹の利用料金は大きさによって異なり、愛犬用品は個人で持参する必要があります。 ペンションは愛犬同伴可能な場所ですが、愛犬専用ペンションではありません。 駐車は可能で、周辺の観光地としては松亭ソルバラム海水浴場、尚州銀砂ビーチ、ドイツ村、菩提庵、南海宝島展望台などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、予めペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは入室できませんし、同じ場合でも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用はペンションの規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "退室時間を守らないとどうなりますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "客室内でお魚やお肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所の利用が必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは何時まで利用できますか？",
            "answer": "バーベキューのご利用は10時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ペットはすべての客室で可能で、最大3匹まで収容できます。各匹の利用料金は大きさによって異なります。"
        },
        {
            "question": "近くの観光地はどこがありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては松亭ソルバラム海水浴場、尚州銀砂ビーチ、ドイツ村、菩提庵、南海宝島展望台などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 536,
        "QA": 408
    }
}